唔該文宣做野！觀星筆=武器，籐條水喉通=唔代表會用黎打人

學生買文具=武器
黑社會拎住水喉通就見唔到
麻煩文宣做野

Push

咁下次帶水通啦唯有

你有四肢 有攻擊性 拉你先

from facebook 毒毒手記